究竟對住IZONE班未夠秤既小妹妹有生理反應班友係咩心態..

呢d人捉去比6笠印邊雞姦上萬次都唔夠治他們的業..

713唔好畀我喺亞博見到愚樂台班傻鳩
我實捉佢哋入廁所打到佢半身不遂！

我炒飯柔理❤

我實要班色情狗過唔到7月14!!!!!!!!

痴線?

認哥班麻甩佬睇住班小妹妹un波波un到腳擘擘咁都唔知咩心態 金希徹

金希切真係狗黎

必須斷腳

做乜學埋牙笠D衰野

未成年就發育良好 有哂性徵
所以對佢地有生理反應好正常
偏偏礙於法律道德枷鎖 射精前都要無奈三思
到底系邊一邊錯自己諗

原諒我的無知
你地講緊咩

我打到你同埋你老死#555要掛尿袋過下半世！

好內疚，每次同佢地愛愛完，
都會默默地擰轉面流一滴淚😢

佢5係我老死

你嘗試緊將自己嘅變態行為合理化？

下==但我越反道德就越射精得勁

性徵未出晒啦
好似英妹波仔又未有 腳同屁股又無肉食
不過就係呢啲未出性徵嘅細路女先正

英妹有啲波路
btw你同金希切一齊落地獄啦

樓上戀童三劍俠 🤮

呢啲人係咪姐係樓豬

不了 要雞奸樓主呢啲淨係識追星既油頭毒撚 我零可忍痛介j或者換取樓主死是旦一個家庭成員

我寧願你全身3級燒傷半身癱瘓

你立即死ok?

對住佢地扯旗個班全部比導清6永邊狗牙笠許志安勝利鄭俊英李宗泫崔鐘訓Roy Kim Eddy Kim 朴有天金亨俊強仁雞姦至死